請問黎緊有咩周未活動?

文宣呢?

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

未你老母